/* No comment provided by engineer. */
" New notifications will be sticky." = " 没有通告将被贴上。";

/* No comment provided by engineer. */
"A Growl update is available" = "有新的 Growl 更新可用";

/* No comment provided by engineer. */
"A newer version of Growl is available online. Click here to download it now." = "一个新版本的 Growl 已经可供使用。单击这里现在下载。";

/* No comment provided by engineer. */
"A newer version of Growl is available online. Would you like to download it now?" = "一个新版本的 Growl 已经可供使用。你要现在下载吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Browse menu item title" = "浏览菜单项目标题";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"Default" = "预设";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl could not bind the socket" = "Growl 不能固定该插口";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl could not create a socket" = "Growl 不能创建一个该插口";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl is running." = "Growl 正在运行。";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl is stopped." = "Growl 已经停止。";

/* No comment provided by engineer. */
"Growl update available" = "Growl 更新可用";

/* No comment provided by engineer. */
"Inform %@ when a notification is clicked" = "告知 %@ 当一个通告被点击";

/* No comment provided by engineer. */
"Launching Growl..." = "正在启动 Growl...";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "不";

/* No comment provided by engineer. */
"No activity for more than %d seconds." = "没有活动多于 %d 秒。";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin '%@' has been installed successfully. Do you want to configure it now?" = "插件 '%@' 已经被成功安装。你现在要配置它吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin '%@' is already installed, do you want to overwrite it?" = "插件 '%@' 已经存在, 你要替换它吗?";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin already exists" = "插件已经存在";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin installed" = "插件已经安装";

/* No comment provided by engineer. */
"Plugin not installed" = "插件没有安装";

/* Title of the Preview notification shown to demonstrate Growl displays */
"Preview" = "预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Start Growl" = "运行 Growl";

/* No comment provided by engineer. */
"Stop Growl" = "停止 Growl";

/* No comment provided by engineer. */
"Terminating Growl..." = "正在终止 Growl...";

/* No comment provided by engineer. */
"There was an error while installing the plugin '%@'." = "安装插件 '%@'的时候发生了错误。";

/* Preview message shown when clicking Preview in the system preferences pane. %@ becomes the name of the display style being used. */
"This is a preview of the %@ display" = "这是 %@ 的显示预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Update Available" = "有更新可用";

/* No comment provided by engineer. */
"User activity detected. New notifications will not be sticky by default." = "已发现用户活动，新通告将不再以预设形式出现。";

/* No comment provided by engineer. */
"User returned" = "用户返回";

/* No comment provided by engineer. */
"User went idle" = "用户闲置";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "是";

/* No comment provided by engineer. */
"You are no longer considered idle by Growl" = "你现在不再通过 Growl 考虑更多的休息时间";

/* No comment provided by engineer. */
"You are now considered idle by Growl" = "你现在通过 Growl 可考虑更多的休息时间";
